想做電子鴨。。有冇人支持？

可以work from home
大家會課金支持我嗎🥺

會窮

冇

本身都窮

你唔顧我都顧下其他人感受。。。

收爹啦

死五毛

拉

🥺

Pr

我知你邊間

唔好報串

分一半糧比我考慮下

失業了

你唔做鴨點養我

養貓好過

我咪貓咪🐱

邊忽係

有眼同鼻

我鍾意英短

好樣衰

好撚q

支持

終於